［屍骸遍野］Nigeria和平示威者，遭軍隊坦克實彈鎮壓

人地和平集會反警暴
結果都到嘅回應係實彈同坦克鎮壓
去Twitter 打 #EndSARS 幫手推下啦

推

好多血

2020成個地球立立亂

又係支那友好國

反完警暴到反軍暴

左膠係咪冇撚讀過書
和平明明係形容緊多方關係

俾人打唔還手又叫自己和平

2020年版64

幫推

Niger？

唔怪之得前幾日見到有咁多黑人post香港野啦 我見佢地個tag 好似係sars 之類

可以教成個sem

討論有排傾

屌你老母
火都黎
推

blm 集體失明

典蒜好

六四都係

所以和平示威就係蠢

烏克蘭先係模範

藍絲：全地球都收錢搞事

push

非洲國家真係會狼好多,因為反正窮唔使顧面子

前排上bbc睇香港的片
尼日利亞人都叫晒救命想人關注

宜d地方真係好撚慘, 冇邊d國家會幫佢地

No la
左膠係唔會落場
只會係網上指點江山
當見到現實世界有人還手即刻仆出黎屌「同共產黨無分別」

你啱

咩係sars?

啱啱搵咗陣 佢地個sars係解special Anti-Robbery Squad 應該唔關香港事

BLM：睇唔到。

唉
周圍都係獨裁政權

LBJ將全面退場

64事件2.0

Rmbj:睇唔到，you ain’t black

又係中共

唔係解散左喇咩？！

BLM去咗邊？
尼日利亞人都唔黑，咁呢個世界無黑人啦

佢地twitter有突登connect香港同泰國
應該係初期想多啲國際支持

奈國民眾反抗的對象，原本是手段爭議、警匪難分的警察「反強盜特殊部隊」（SARS）

即係班死黑警

又係獨裁國家將狗準軍事化變相實行軍政府統治

係解散咗，但之後又發癲

唔知班藍屍又會唔會好似撐泰一樣開口支持呢

呢個thread有片
成班和平示威俾人開槍射

解釋下發生咩事先

#EndSARS

原本當地市民由10月頭開始示威，佢地係抗議尼日利亞嘅SARS警察部隊（又係一班死黑警）而總統上個禮拜已經將呢個部隊解散

但尼日利亞政府突然發癲，指控「街頭抗爭已被犯罪組的滲透」，頒布宵禁同出動軍隊鎮壓

如果我有講錯麻煩指正

玩aoc單方面set敵國做盟友
俾人打都冇得還手

#endsars

歷史堂教2020年教科書目錄都厚過字典

好慘

美國D BLM呢? 你班Fuck Nigga，你地鄉下咁樣，唔該可以出下聲?

2&B

果然有真理無力量都係咩都做唔到

收左美國佬錢

立立亂～立立亂～

陳同佳效應

獨立一科叫2020

“輸民意嫁”
“總之暴力就唔啱”

Push

其實睇下同往年差不多

不過以前香港人政冷感唔會理呢d姐

反而今年因為武毒
少左d 國家之間ge勢力鬥爭就真
多左國內挑動政權ge示威

全球反極權

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

緣帽效應

黑人啲血係紅色

其實會唔會呢啲事年年都發生咗
而我地咁啱因為上年嘅事先開始留意先開始感同身受

其實咁多地方都有極權問題講到尾都係D 人冇對等武力

尼日利亞人民一定係被外國勢力煽動！............ 咪就係支共囉！

呢個真 第三世界國家從來都冇人理 實彈鎮壓都一樣 都幾慶幸我地係香港

以為係非典

尼日尼亞已經算係非洲最先進既國家之一

只係表示你個人一直政治冷感

由你出世開始，非洲就一直打緊仗

Pushhhh

歷史學家幾個月前一早警告咁既global pandemic冇可能以和平行式完結

泛民同共產黨無分別

師兄有冇source？

關乜事

rip...

推！

推 cls

NBA LBJ呢? F1 Hamilton呢!? 非洲個d唔係黑人?
係西方英美國家叫平權就無事....係 非洲叫平權就俾坦克殺

中國好朋友出街坊軍未

人櫂最好嘅理事國中國出街坊軍去幫人民未

雖然Niall Ferguson估拜登會贏但佢係右翼智庫組織入面遊走, 佢作既書入面自親英美imperialist, 推廣「不列顛治世」, 「美利堅治世」先係帶領文明同維持世界和平既主因, 而唔係破壞

wtf!

lm

又一次證明獨裁政權=已掌權嘅恐怖份子

齋睇呢篇野，似乎雙方都有問題。原本政府已經解散左警隊，但市民仲要繼續示威同抗爭。點解唔收手，比D誠意政府，用政府嘅渠道來要求政府解決當前問題？

人地美國人生係美國人，死係美國鬼，佢地無祖國嘅概念。

只有生活喺果個城市嘅人先睇到果度嘅缺點。而佢地睇其它地方，總是充滿了美好的幻想。

但如果真係不能離開生你育你嘅城市，那就只能想想這個城市的優點，以此令自己不會那麼痛苦。

藍絲就係呢種心態。

港共都撤回咗條例，點解唔收手？

願全世界極權早日消滅

我尼日尼亞同學同我講政府幫黑警改個名就當解散左

Pushhh

唔係咁串又唔係咁讀

我揸住槍 你揸住碌鳩 仲要一反抗就俾人話暴力 咁我洗撚驚你?

真係生番國家

同支共一樣出軍隊鎮壓

發生咩事

解放槍權
世界和平

又係呢啲仆街手段

希望世界上再冇極權

連登: 我哋既對手係宇宙最強

齋睇呢篇野，似乎雙方都有問題。原本政府已經撤回咗修例，但市民仲要繼續示威同抗爭。點解唔收手，比D誠意政府，用政府嘅渠道來要求政府解決當前問題？

可恥

少年…
你估有得揀啲人會出嚟用條命同坦克實彈鬥咩…收手…

藍屍/粉蛆思維

因為支共支持所以反人類軍政府,非洲軍閥屠殺平民件件都同佢有關係.

支那同佢D友好國全撚部都係邪惡軸心

非洲國家真係

力架話力架都生命去晒邊 唔敢出聲??

睇錯nigeria 做另一個字

推上去

唔好推 佢地暴力過香港警察 會比佢地搶晒attention

佢Hoover Institution堆片一定要睇

除左堆仲可以做乜好嬲好嬲

究竟美軍要幾忙個個都想人地救

仲有高加索、中東
南美就每隔幾年就政變

HIS1001 Big change of world in 202p

開實彈 開催淚彈 開橡膠彈 開胡椒球彈 都係一鳩樣意思

就係用強權去打壓自由思想

中國表示：嗱，你睇到我哋係幾咁溫和啦

2&b

點讀？

力架ria 定賴jer ria

黑人國就係咁，早過你出世就有內戰

但咁多年以來都冇再改變，可能真係同佢哋嘅腐敗制度同黑人智商有關

我睇吓南非就知道被黑人接手之後搞到立立亂，真係民族問題

美國佬真係好有錢

力架和平示威者？

。

HIST2020 History of 2020

Wave of Democracy : 2020

Tui

原來係咁，咁就怪唔得知。

香港都就快，向第三世界睇齊，in HKPD we trust!!!

又你收美國佬錢，後生仔冇野搵野嚟搞，搞搞震搞到人搵唔到食 etc

真心其實年年都有 個陣冇啟蒙到冇留意姐

係香港廢青去咗Nigeria
一切都是佔中的錯

How about South Africa?

and kenya

尼日爾同尼日利亞兩個國家嚟

Sars佢地政府講左幾年話要解散結果仲生勾勾喺度
Btw佢地都有五大訴求

非洲多國聲援尼日利亞示威者

可以睇呢度知多d

點解？

第一個tweet啲人留言質疑點解會跌軍章
不過都唔係成單新聞既重點

無電話拍片？

美國佬又搞事

左膠式和平示威係近代害死咗幾多人？

Pushh

#ENDSARS

烏克蘭好似一開始都係和平示威？

BLM 去左邊?

本來第一係南非, 但好似近年尼日尼亞超越左南非, 但要睇計法
南非黑人政權已經走火入魔繼續追擊D白人, 白人大規模走難, 自己整死自己, 所以抵撚死

消息封鎖？

呢d先有資格叫暴政

好多足球球星有聲援

程度問題姐
好似形容一個人有幾黃同藍咁

Increase police salary

中共

哥邊人工低
所以班黑警成日勒索平民嚟揾錢

非洲手足we connected

PUSH

唔關事
近二十年 獨裁 極權 專政國家愈來愈多
有座大之勢
後冷戰一度以為係民主自由勝利
但近年愈來愈多國家走的是另一面

因為佢地見到支那模式

推呀屌

我偶像

多得支那

價值觀大戰
人類永遠既鬥爭
每邊都有佢既道理
只係被剝奪&受打壓既人反唔反抗

#EndSARS

尼日利亞好複雜 南面發達地方係基督徒 北方窮啲就係穆斯林 但上年選舉 兩個政黨總統人選都係穆斯林
對於極端宗教屠殺又無處理

Nigger?

up

自己諗下

智利果邊點

最和平嘅国家

之後你就會去話佢哋又唔見你落場幫手
佢哋就會講啲戇鳩惹來感情勒索

有槍開始之後....平民好難戰勝軍隊

平時香港人 唔留意世界大事

直到上年反送中, 打國際線, 先留意世界大事
結果就個個好似未見過大蛇屙屎咁
小小事都話 2019年/2020年 係史上最混亂一年

關左膠撚事咩

根本就係政府 軍備越來越勁
平民根本無得打

如果好似一千年前咁, 政府軍隊 得刀劍
平民 一早成班衝上去打死D 軍隊

睇番近期 阿拜塞疆 用無人機打仗
未來 無人機 越來越普及

到時民眾上街示威, 政府用 無人機 就輕鬆殺死示威者

尼日利亞版六四